真島浩原作妖精的尾巴續作,上田敦夫版新章7月25日34號連載開始

死唔斷氣

真島浩唔係自己又開左新坑咩
個主角成個格雷果套

可唔可以俾返聖石個質素我

希望佢打鬥會進步 妖尾打鬥真係好悶
出黎出去D招都差唔多

上田敦夫版

換個作者可能真係會好d呢~

搵個識寫故仔嘅+真島作畫仲好啦

今次係真島作故仔,人地畫

真島作畫都麻麻地 打鬥完全無張力

J 女 就J 女啦
藝術品

開新作咪算，妖尾仲有咩可以講

又黎

百年任務

追你老母咩戇鳩仔

仲有邊個夠佢地打
定係妖尾版boruto

唔同內容boruto係岸本老師監修

套新成連載緊了？叫咩名

咸濕仔真島浩
不了

伊甸星原 Eden's Zero

主角係鐵龍個仔？

好快會大叫我地係伊甸的零，然後一拳打低原本打唔嬴既對手

係咪h漫嚟？